何君堯煽毀連儂牆醜聞曝光 報酬縮水大陸人罷工

香港親共議員何君堯日前發起毀掉象徵反送中運動的「連儂牆」。而網上近日傳出消息稱，參與此活動的親共人員，都是花錢雇來的，並鬧出「勞資糾紛」，有人因沒拿到相應的報酬抱怨「被騙」，表示不幹了。

網上近日傳出這批參與撕毀連儂牆的親共人員，都是花錢雇來的，並鬧出「勞資糾紛」

（網絡截圖）

据網上流傳一份用簡體字寫的「志願者招募」通知顯示，招募志願者21日中午1時到上水鐵路站B出口清除「違法張貼」（連儂牆），時間為1.5小時，補助為300元港幣，中午有午餐鼓勵。

但在一個反港人微信群中，有一個網名「大埔第一炮」的大陸學生用簡體中文留言稱，「有收不到錢的，還有少給的。」

他還說，上周何律師（何君堯）動員，他跟同學一起去洗牆（撕毀連儂牆）。說好給400，但最後只給了200塊。他稱，自己「洗了4小時，累死了，才200。這周我不去了，在香港讀書壓力已經很大，還要被騙。」

對此，有網民嘲諷：「咎由自取，為了錢放棄良知善念，與惡魔為伍，再不收手的話，更大災禍在等著呢。」

21日何君堯發發起撕毀「連儂牆」後，有市民打印了近千張何的肖像，鋪在西鐵朗屏站通往朗屏邨的行人天橋地上任人踩踏。期間不少市民駐足圍觀，成為當地一景。

( PHILIP FONG/AFP/Getty Images)

據悉，何君堯的肖像以A4紙印出，很多肖像上面還寫有咒罵他的話，諷刺他「官黑勾結」、「何妖作惡」等，天橋柱上也有何的肖像，部分更寫有「壽終正寢」，被設計成靈堂模樣。

FCED

港人治港 還政於民

不意外

大陸人開group基本上冇可能唔係wechat
更何況tg?

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

當笑料睇算

唔係卦, 今次洗太平地過十一你先話唔去? 愛国仲要收錢?

咁佢黎緊比人打都唔出奇喎

證明你依啲人真係突然訓醒
有入過任何一個街坊戰略tg group都知你根本乜撚都唔知

大把簡體字5毛入我地行動tg gp企圖舌戰群雄你又知唔知

話氣老屎忽加懶醒

大把大6人用TG la

黑工?

得喇好撚叻
訓啦柒頭

明顯你係一個中立港豬
好少follow up近期情況
只係睇下新聞
甚至落街發夢都未試過

No

好多支那人用

有2個原因
1. 支那人想用tg收香港人料
2. 支那人成日係度抄襲
見人搞何君堯地板 佢地又搞黎智英地板
見人商場唱歌 佢地又搞商場唱歌
見人用tg 依家又用埋一份

有冇限制大陸仔入TG 定係隨便入

今次撐河妖
班人好多hea撕
清得唔干淨

你有冇入過呢個tg group睇嫁
笑死人咩

勞資糾紛要揾勞工處喎

又吞左一半維穩費

雙真普選

有冇有個group 既link? 想入去睇下

大陸學生？有冇違反逗留條件？

洗牆要勞動先得400？去撐警集會好過啦

勞資糾紛可以要求勞工處介入

唔得閒理on9野

個天會批判何君堯

在香港讀書壓力已經很大，還要被騙

乜香港讀書可以做嘢嘅咩？
唔係有薪或無薪嘅工作都唔得嘅咩
打去入境處舉報先

係文宣低下除左貼 賭咩都輸
又多左個選擇
撕紙狗 無糧出

蛇頭食咗兩舊

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
歡迎投稿 :
TG 訂閱 :

都好笑

罷明啦,不過係咪好消息?何妖乾塘,連儂牆無人搗亂

算啦 我地黃既搞既活動個個為香港
唔係為錢唔係為自己 唔怕辛苦
DKLM 傻西藍絲乜都講利益
點會出心出力幫你啊
扮下樣米算

雖然唔知係咪真，但係真嘅話表示深表遺憾

罷黎香港啦, 香港人冇口齒架

叫watchmen
真係冇改錯名

推

wechat 開group多過10個人以上就自動俾人監視點會唔用tg

愛國=錢

上過街未？岩大陸落黎？

連鄉黑都敢走數

你地啲大陸condom 憑咩

原本點止$400
何君堯都食水好撚深
二判再食$200

醒下啦 港豬 屌你老母

偷呃拐騙

wechat禁言
敏感話題被人監控
佢地自己都驚
點會用wechat

你有冇玩tg架入面大撚把五毛同藍絲啦

得啦明架啦
多謝參與

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

隻馬無得跑少左收入

佢聲勢都大不如前 之前全城清潔都冇乜人理

死傻閪，繼續做你既港豬啦

出賣勞力先得200 4個鐘，賤撚到

今晚愛丁堡新屋嶺集會

好傻好天真

Btw 推下班傻閪黑吃黑

fc

告何X非法僱用外勞

有汗出無糧出

講真好笑

俾二判食夾棍

咪白痴 大撚把gp用tg

拉

錯重點
踩何妖張相個女人係咪放狗柯屎

何妖好賤格

都話咗佢老豆老母個墳係走數俾人搞㗎喇

真係幾好笑

比人起完墳仲唔識死
果少少錢都要食人夾棍

你真係好撚醒

算啦笑完算

但係搞得好7

又走數

乜撚都抄 抄佢媽B

上面比何律師成1000一日，佢食水好深

學生簽證可以做on-campus以外既part-time work架咩？
有冇違反逗留條件？
有冇熟入境同簽證既巴絲可以advise?

做撕紙狗想$100/he 洗撚讀書咩

Push

斬柒佢啦

搜尋唔到

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

何君堯以香港人身份欺騙國內同胞

Rock gor咪講晒佢啲咩清潔行動係做樣㗎咋求其執15分鐘就收工，講得出咩執到好攰，執咗幾粒鐘嗰啲一定係弱智

何妖老母個墳又準備俾人起出嚟啦

何妖又準備比人爆墓

dllm 何妖 有汗出冇糧出

叫佢地揾職工盟幫手啦

200

我地波台比夠1000你，同我貼番晒d文宣

我朋友個朋友個仔都有份拆牆
已FC

支那人愛國從來都要錢㗎啦，你宜家又縮水又走數，byebye

何妖無咗中聯辦水喉之後根本無錢搞動員,已經成為無牙老虎等俾人出賣咩721隻鑊.

612 721 811 831 新屋嶺

大陸人都用tg架

鑊撚鑊都扣糧唔掂喎何大狀

弱智仔

Ching 坐左幾多年

試問有咩gp無十人 你番工都十個人啦
多過係咪要告非法集結

有無供mpf?

長期散工

又大紀元

其實你唔係太清楚 大陸既人用TG 規模仲大過香港好多

大埔果條友都算有禮貌 何律師
無人工出 起碼叫佢撚屌啦

冇錢收白做

俾人監視
唔會告既

不過我都係聽人講

舌戰群雄？含晒咁多位英雄條撚？

呢個係最後結果屌到佢地收皮敗走

衝岀黎柒

三沙又俾二判壓榨！

笑撚死

所以
香港唔可以有中囯人
一定要撒

成班on9，
唔係而家先知建制派信唔過呀？

想走數

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

PULL

No. They can’t discuss topics related to Hong Kong. XD

For their safety reasons

日薪400
你做半日咪200囉

唔知好嬲定好笑既係當初烈士自殺，佢哋話:我哋都要有烈士

唔知真定假

好想係事實

但係新唐人電視台

大家痴實d，抹死班支那狗

呀watchmen你企埋一邊watch好啦

河妖比足最低工資，沒有犯法

曝光有尻用咩 條撚樣咩事都冇

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

係200

都有50$個鐘架
唔係最低工資

但在一個反港人微信群中
唔係tg咩??
佢出錯定我睇錯??

lm

成50$個鐘高過支那喇,仲想點

200$畀著係3和大神已經可以幾日唔流做

井底蛙 屌都廢事

社運老屎忽 袋錢入你袋啊

真係唔意外

唔知真定假。

呢啲笑下算 不推文回覆 推行動po

又要起墳

支持何妖走數

如果少過10個人就唔會監視嘅話
咁我c chat都開個兩個人嘅gp
咁咪唔會比big brother監視

條友真係唔識架喎

大陸仔成日用tg 睇甜谷

收撚左錢，都估到架喇！

原來你就係傳說中嘅井底之蛙

何君堯又私吞維穩費
和哥事件2.0